公司公家雪櫃零食就過期食唔食

我環保不浪費 有食唔食惡大惡極
偷嘢冇品死窮L 我唔會食

物主有10幾次經驗係變壞之後掉

所以排除物主要返

同埋如果食，係冇後果

會過期即係狗都不屌

未過wo

好食就唔會就過期都冇人食

正乞衣

一定食 食完claim工傷

你間咩公司嚟
請埋咁多乞衣